哥狗，你知唔知你衰咩呀？

我買到VVD,我洗輸？

有vvd,你個250識入波咩？

輸球員，哥蛇無做錯到

上年又話Rodri最後一塊拼圖

Aguero Injured

個艾馬臣好廢

太有自信